M記果班mk西俾人起左底未？

緊火，出黎行講個義字，唔會督灰